(香港人加油) 民主會戰勝歸來

白頭浪 默含淚光沖往世外
黑眼睛 觀看歷史哀怨跌宕
紅日降 正義藏在星宿背後
誰在笑 長夜伴著罪惡放蕩

萬劫不改的眼光 拿著帶鮮血罪狀 用最浩瀚的筆告狀
哪怕像螳螂横著臂 對坦克猶如煉鋼 為國家我捨身去擋

天有光 夕陽在催促要靠岸
風有聲 傾聽默想怎去破浪
明或暗 信念如舊清澈恬靜
寒或暖 赤了丹心流過血汗

萬勸不改的國邦 拿著鐵腕與慾望 磨了最惡的刀對望
你已在悠悠長夜裡 習慣欺壓如暴漢 忘掉地獄的火有多燙

民主會戰勝歸來 民主會戰勝歸來 白髮斑斑情意深似海
若化石仍殘存著愛 一刻霸佔的青苔 鋪天蓋蓋不住世代

民主會戰勝歸來 民主會戰勝歸來 後有巨浪承接這變改
若世上仍留存著愛 即使遠禁斗室內 我自由與天地同在

萬劫不改的眼光 拿著帶鮮血罪狀 用最浩瀚的筆告狀
我插下和平旗幟 我指尖成為號角 浪與花護擁於四方

我自由與生命同在

香港會勇武起來